咁多股票post真係好有可疑

咁耐以來都未試過咁多股票post係熱門

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

全城中伏!!!!

呢幾日，肯定會不斷有股票po、緬甸po、老母麵po、印家軍po出現，spin走47人事件

呢個post既樓主一早已經講咗

唔可疑呀, 而家朝早經過地盤, 班地盤佬都傾緊牛熊
去茶記好多阿叔又傾緊買咩大陸股

全城都買股票, 多人討論都正常

股票post日日都有架啦

跌30幾點唔講得?

#Save 10

#Save 47

係傾都傾美股喇

股災都唔講得

你開D po連內文都一模一樣你係咪有少少輕度弱智淨係識個幾隻字

#saveS&P

呢幾日，肯定會不斷有股票po、緬甸po、老母麵po、印家軍po出現，spin走47人事件

樓主幫我答咗你

點會股災得咁啱又會係拉咗47人之後先特登股災？

大把, 個日聽到D hiace佬傾緊amc

五毛

一定係中共叫拜登唔救市黎SPIN 47人事件

睇 house of cards 已經知，呢個月好多財經台 post 上哂熱門 ，真係鬼鬼地

似係有組織咁開po

真

好煩呀
有股票post咪有股票post

咪係囉，一半贏錢Post，一半輸錢Post，跟住又有Binc Post，成個系統咁順住落

咁股市大上大落咪多post囉，第一日上討論區？
一係叫連仔禁財經台po上熱門囉，我都支持

樓主死假腸

推